仙氣對決: IU vs Arin

IU
Arin

細路仔先做選擇

唔做選擇=

煲老藕
不了

arin

女朋友：Arin
SP: iu

IU呢啲老雞,點比得上後生女

此Po正評

Taeyeon

Arin

呃正評

咁少圖好難討論

平時正評開
今次難得要負評一次

點解要做選擇。。。

Ofc知恩啦

唔奶共嗰個

連登個年齡層實在分歧太大.......

而家呢個時代10歲都已經可以上網..... 過咗20歲都已經叫做老......

iu世界第一

IU成日比我塞酒樽先有而家咁靚

淘寶u都啱